[極重要］所有夢遊人士同我 Disable & Delete Google Timeline!!

問過原來好多患有夢遊症嘅人都唔知 Google Maps 有 Timeline 呢個功能。佢會 Track 住你邊日去過邊度。最緊要嘅係熄咗 GPS 都 track 到！（因為會用埋 WiFi 等等嘅定位功能）

而家政府認為夢遊症患者對管治不利，加以逼害。為免俾人發現你有夢遊症，請睇下自己有冇傻奸奸留低條尾俾人捉住

點入去？

Google Maps --> Menu --> Your Timeline
(以下為網上圖片，不涉及自爆。請安心享用)

邊日幾點去過邊度，行路定搭車全部睇晒

點樣 Disable 同 Delete?

入咗 Your Timeline 之後：
Menu （右上角）--> Settings & Privacy

碌都底，如果你見到 Location History 係 On 嘅話就熄咗佢，同埋 Delete Location History

最後，希望大家萬事小心，夢境平安。
我哋瞓醒再相認

幫手推

自推 x 10

自推 x 9

自推 x 8

推

自推 x 7

自推 x 6

Push

自推 x 5

自推 x 4

自推 x 3

真係有

自推 x 2

Cop 錯
自推 x 1

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

facebook 都有location history
記得del and disable

平時少開gps
乜紀錄都冇
係咪正常

pish

Timeline 跟 Google Account

你有冇 login, 係咪 check 過所有 Account 都冇記錄?或者係咪齋睇今日你冇郁個

唔開 GPS 開 WiFi 都會睇到
或者你根本冇開 Location History?
(咁就冇問題啦）

屌，而家先知，幾年前去旅行都track到好恐怖

而家開始長開vpn算

push

推俾多啲人睇到

推推推
Disable location ar

不過 location 平時用地圖搵路都要
夢遊前熄啦唯有

屌我本來冇開
一撳一去就開左

我平時要搵路嘅時候，係直接打字去search我要搵嘅街道名，冇開location都搵到，不過可能唔同電話有唔同setting掛，電話嘅嘢我唔熟

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

問題係有啲方向痴連自己喺邊都唔知架嘛
（講緊自己）

查地圖改用 open street map

反向利用
裝Pokemon gps faker

推推推推
好重要